下一步我哋要點？

我哋需要基層老前輩嘅支持！

我知好多人唔同意，但我哋的而且確喺需要佢哋嘅支持，佢哋唔喺敵人，喺潛在嘅戰友！但我哋到底可以點做？先分析佢哋有咩特點：
1. 對危機或利益會好緊張，搏曬老命去攞(盲搶鹽，排隊攞蛇齋餅粽)
2. 非常無知，好易相信中國一個打贏全球所有國家，同美國打成平手等等不實際嘅消息
3. 行動力奇高，好勇武(睇下撐警大會個班就知)
4. 佢哋喺好多人嘅父母，點醒父母大家都試過，不如我哋俾個機會自己再試一次？

我哋而家入正題！
點先可以改變佢哋思想，幫助佢哋明辦事非？
自從同父母坐低好好傾過後，我先了解到同老一代嘅思想有幾咁唔同，但絕對喺可以達成共識嘅！

首先我哋要做嘅喺點醒佢哋！好多老人家對世界毫無認識，所以先會咁容易俾人滲入咗China number one嘅思想，我哋首先要同佢哋講解中國嘅優與劣，令佢哋有咗個底先，否則會無法達致共識，甚至會反面！

要做嘅好簡單，坐低食飯同佢傾家事國事天下事，分享你喺連登以前所見所聞，講緊喺關於中國嘅FACTS ONLY，睇情況再調節講嘅速度，等老人家好好接受哩啲新知識。

大家有咩請繼續分享同發問！我己經成功同屋企人達成共識了！！！

利申：唔知開咩堂好